條女擺到明係走咗光 當時攝影師係唔係睇晒？

大時大節又擺伯母上枱，何必呢